提防Legend fight & fitness 黑店

咁多位師兄請提防呢間野，早幾日就係比時代廣場對面被一班mk仔sale，千祈唔好收佢張卡片唔係嘅話好撚麻煩，小弟正因此差D比佢推上樓。佢會叫你寫低7日試玩有效日期同你幾歲，果度有位all back mk仔會話自己本身收9點，差你一個人就收工搵你幫吓手，佢仲會氹到話你幾fit喎幾大隻。

之後就話叫你join 7日免費plan唔收你錢，講到話你唔鐘意可以即刻走，然後好唔清楚咁講話拎份時間表比你睇幾上去玩咁，本身叫你係樓下等，行行下就係咁叫你上埋去（每次叫到你上樓唔該老閪都唔好上）都知唔對路即刻話唔上樓係度等，之後係門口講一大堆廢話咩好難做唔我比走塞喺度勁耐，又用手頂住門口。最後有其他人想入樓佢先鬆手。各位師兄唔好再比街上面d人sale你咩健身打拳果啲，MK仔更加唔好信。

警告：提防黑店健身中心LEGEND FIGHT AND FITNESS

依家好多健身中心都同黑社會有關係
然後請一班古惑仔做sales又呃又氹又兇, 矇鳩d人簽約
揚左之後就執左佢換個名換個地址再開一間繼續

因為傳統黑社會業務已經式微, 佢地開始掂其他範數

真係cls 仲可以係d商廈開鋪掛哂牌咁

屌，我而家都行遠兩條街，都唔行羅素街直入時代廣場